上传几部我觉得不错的法漫

Candélabres 这部是我的最爱Astérix 经典Sang de lune 几个故事互相呼应Messire Guillaume 画风很特别，故事是山海经风格Le Scorpion 画风很有油画的质感，故事一般Blake et Mortimer 跟Tintin很接近的一部探险漫画Largo Winch 富二代的故事，后来还拍了电影Tintin 经典Gaston Lagaffe 经典，可惜中间被我误删了几卷，不过没有什么连贯的故事，所以不影响看